{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159867?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 돈키호테펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 予約のお知らせには基準人数に対する料金があり、超過すると追加料金が発生するとされています。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加人数には宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生すると言及されています。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあると言及されています。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約発生時に先に予約された予約件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負わないと言及されています。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されるとされています。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できないとなっています。 入室利用案内としては予約特典としてスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車が可能で海水浴場が近くにあるとされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間とは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金とは何ですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金は予約のお知らせに記載されています。"
        },
        {
            "question": "超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は予約のお知らせに記載されています。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約発生時に先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内としては何がありますか？",
            "answer": "入室利用案内としてはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車が可能で海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 477
    }
}